# STM32 Cube IDE

Ovde mozemo cuvati sve uputstva za Cube koja su pisana i koja ce biti napisana kasnije. Koliko znam za sada imamo nekoliko na drajvu pa bismo mogli to da prebacimo ovde. Podelu poslova cu napisati u glavnom README dokumentu.